我係咪比人飛咗...

同女朋友行咗5年
本身前日約咗佢睇戲
佢話有急事放咗我飛機
問佢咩事又唔理我
咁我好奇佢咩事咪開snapchat個定位睇下佢喺邊
點知佢原來裝咗個錄影裝置喺我部機....

琴日佢whatsapp翻問我係咪變態
做乜要stalk佢
佢好嬲咁鬧臭完我之後就block咗我
我係咪比人飛咗…..

飛左隻臭雞啦

但佢飛咗我先喇播

咁個錄影裝置呢

仆街未拆

佢已經見到你開po⋯⋯

咩app黎

咩嘢黎

有d咁邪惡既野

樓主消失左

咁佢咪一樣stalk緊你

佢whatsapp問我做乜擺佢上網

臭雞 係呀話緊你呀

今次可能真係完喇..唉

堅定流 snapchat定位就係畀人睇㗎啦

未經人批准裝錄影app好似犯法？

做乜鳩
咩錄影裝置

想知咩app 點裝

我做你女朋友

樓主上水啦

0分

樓主：有人想知再講

佢果個係咩App.

佢好嬲 點tum翻佢好